呢幾日究竟發生乜撚野事??

武肺繼續爆唔洗講
負油價
警長懷疑策劃汽油彈案
金仔病危(未證實)
3個局長被徹(未證實)

如果呢幾日昏迷左，一醒返睇怕人都癲

曾一句
無可疑

仲有中聯辦22條

兩辦完全已經統治緊香港

香港真正已死

好小事,有咩咁癲

仲有lbj墜機死左

兩辦做出面你唔講？